不完美 不太接受 要改善 （屌少陣）鍾意可以唔聽唔洗入晒黎

好耐都無聽講 越黎越少左個份包容
根本唔係乜野苦唔苦口良言
其實好多人都係有問題
甚或有咩問題
我地係咪到底為行動而行動
但唔好當同伴傻
冷嘲熱諷係更加打擊場運動
的確有人苦苦進諫亦無乜人聽
係有手足被捕 應該係得對家開心
兄弟爬山我諗分工達成同一個目標
唔係你做你做 我有我唔做咁樣離棄同伴掛？
我知有任何差池或者就會害左手足一世
大家都賠唔起
但係怒罵同伴又有何得著
比人屌得多就會心淡
更多人淡出個運動
你覺得你即使有完美對策個刻仲有人執行
大家都會有好多唔同意見 往往更加會有衝突
大家都唔謙虛咁接納他人意見 各有各一意孤行
遲早就一盤散沙 入返當年傘後既冷漠期
更何況依家連登龍蛇混雜
好多別有用心既人係度搧風點火
大家會覺得同班友講都晒氣
實有五毛假膠係度搞亂個場
自然就少左溝通
係溝通都失效既情況下 就自不然導致混亂
難以有效咁達致共同目標
醒啦喂 開始為對方思考
互相理解 有唔妥既位虛心d提出啦
我知好左膠呀 但自己友都針鋒相對 仲點一齊行落去

no push

TLDR

見大家休息緊 推下比人睇到
希望大家對住手足可以理性少少
共其實係前線個陣爭執都經常發生
有d時候慌張混亂導致錯判方向又可能比人覺得係鬼
但前線更加難處理到 因為隨時分秒必爭

有時都嬲起上黎屌屌晒
我都反省既 對唔住各位巴打